一人一信投訴警訊集氣區

反問《警訊》是否持平：有無搵意見鬧警方

吳志森提到，裁決中認為「驚方訊息」中，王喜以垃圾袋包裹自己，是影射警察是廢物，受人厭惡。他反駁指，即使真的有帶出這個訊息，也反映部分香港人的想法，反問警方是否應該反省，還是「完全無自知之明」。他又以《警訊》為例，質疑警訊也沒有引述批評警方的訊息，為甚麼又沒有問題，「警訊有無客觀持平？」

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

推

唔贊成，唔好令香港電台變成磨心。何必呢！

如果廣播管理局否決警訊投訴
起碼俾公眾知道佢哋嘅不公

港台只係負責製作節目
磨心會係黑警 公共關係科同廣播管理局
絕對唔係港台

今日政府搞得頭條新聞
聽日可以搞視點31

我哋唔對抗警訊， 佢哋都可以隨時搞港台
有咩分別？

投訴硬
垃圾黑警訊